［721港島見］新疆級監控現金鐘 政府用國產CCTV認人樣無難度

【蘋果踢爆】金鐘政總閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能

721自由之戰 輸左就永遠無自由了

但大家記住並唔係最後一戰

自由係長期抗爭

Be water My Friend

仲有樣，長期戰，對家一定不停興論打擊我地

所以大家文宣一定要加油

唔好淨係活係連登既世界

要去多d其他地方文宣

另外，前幾日係新城市搞事既綠葉王鄭家生不停係wechat send 片幫自己洗白

721港島見

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

其實沒洗個鏡頭有人面識別
只要畫面傳到去電腦就分析到